{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_003854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "채산사"
    },
    "text": "チェサンサ (채산사)\\n\n京畿道抱川市新北面清城寺キル101(カチェリ)\\n\n1976年8月27日、京畿道の記念物に指定されました。 1906年には、チェ·イクヒョンが亡くなりました。彼の忠誠心を称えるために、儒林たちによって建設されました。 1927年には、日本軍によって祠堂は撤去されましたが、1947年には光復の後、再び祠堂が復元され、位牌と遺影が奉安されてきました。 その後、1975年には修理が行われました。 1989年には、抱川の儒林たちが祖国の光復のために献身した念斎催眠式の位牌と遺影を共に奉安し、毎年9月11日に祭祀が行われます。 祠堂は花崗岩と自然石で造られた基壇の上に5つの間の祠宇があり、周囲は瓦を載せた四角形の塀で囲まれています。 祠堂の南側には外門があり、祠堂の中門と向き合っています。 三門塀によって外部空間と区別されていますが、塀は高くなく、自然との調和を壊さないようにしています。 チェ·イクヒョンの字はチャンギョムで、号はミョンアムです。 1855年に文科試験に合格した後、彼は長令、東部承旨、共助参判、共助判書などの地位を務めました。 特に共助判書としての彼の活躍はよく知られています。 1905年には、彼は乙巳勒約に反対して全羅道淳昌で義兵を起こしましたが、逮捕されて対馬に流刑され、そこで断食の末に亡くなりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェサンサ (채산사)はどこに位置していますか？",
            "answer": "チェサンサは京畿道抱川市新北面清城寺キル101に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェサンサはいつ建設されましたか？",
            "answer": "チェサンサは1906年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "チェサンサは何のために建設されましたか？",
            "answer": "チェサンサはチェ・イクヒョンの忠誠心を称えるために建設されました。"
        },
        {
            "question": "チェサンサはどのような修復が行われましたか？",
            "answer": "チェサンサは1975年に修理が行われました。"
        },
        {
            "question": "チェサンサはどのような祭祀が行われますか？",
            "answer": "チェサンサでは、毎年9月11日に念斎催眠式の位牌と遺影の祭祀が行われます。"
        },
        {
            "question": "チェイクヒョンの字と号は何ですか？",
            "answer": "チェイクヒョンの字はチャンギョムで、号はミョンアムです。"
        },
        {
            "question": "チェイクヒョンはどのような地位を務めましたか？",
            "answer": "チェイクヒョンは長令、東部承旨、共助参判、共助判書などの地位を務めました。"
        },
        {
            "question": "チェイクヒョンの活躍は何でよく知られていますか？",
            "answer": "チェイクヒョンの特に共助判書としての活躍はよく知られています。"
        },
        {
            "question": "チェイクヒョンはなぜ逮捕されましたか？",
            "answer": "チェイクヒョンは乙巳勒約に反対して義兵を起こしたため逮捕されました。"
        },
        {
            "question": "チェイクヒョンはどこで亡くなりましたか？",
            "answer": "チェイクヒョンは対馬で亡くなりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 366
    }
}